<p>Nous tenons à vous souhaiter une très bonne et heureuse année 2002 ! Nous souhaitons que vous soyez toujours fidèles à notre création qui s'annonce fort probablement pour le mois de Mars/Avril. Nous pouvons vous dire d'ores et déjà que le donjon 8 est fini au niveau de la conception et que la programmation va bientôt commencer.</p>
<p>Merci de continuer à visiter ce site, de nous encourager, de participer à ce site en y ajoutant vos messages sur le forum !</p>
<p>Merci de vos nombreux téléchargements de la démo du jeu, merci de votre soutient, de vos remarques, de vos suggestions, de vos réactions et...</p>

<p class="centre">VIVE ZELDA !</p>